成功需父幹 二十一歲生活無憂 你問我答

問友借ac 開post

透露到自己既私穩問題唔會答

單純無聊開post 絕對唔係哂命 希望各位屌細力d

唔敢問，驚自爆！

你差咁啲圖
有圖我地繼續討論落去

你想要咩圖 屋企位置影出去真係IP都唔洗check

父親幹邊行？

請唔請工人

屋企已經有十幾個賓賓

唔透露 物業收租一年都幾億 白手興家

唔係話唔信你
但真係好難令人相信

有你名 影下錢/帳口/名牌野 呢啲

影車匙信用卡連USER名是常識吧

創意台

比少少時間我 唔想係到相認 圖轉頭補

信不信由你

等你

你有咩目標？
最近有咩做？

LM

比d錢黎洗下

多唔多女埋身？

比二千蚊我買對nmd可以嗎

唔想自爆 影一架算

巴打好凍咩

丫屌

水已出

絲 唔想比你地睇到指甲搵到我係邊個

父幹有咩咁特別值得開問答post

我係絲 整左指甲 費事有人認得

人生仲有咩目標

諗唔到有咩位係一影就知你係邊個,你話純粹知你住係邊就話姐,連你係邊個都知?歌賦山道呀？

係架車出面影....我夠得啦

平時有咩細藝

本身有無人讚你靚女?
你自己覺得自己靚唔靚女?

gpa高d
讀書

靚仔的話 我請你食飯

係

ig幾千followers 唔化妝5分 化妝10分滿分

然後呢？

BTW，獨女定有一堆兄弟姐妹？有無諗過爭產點算？

請我食飯
如果你係英國既話
Telegram ta325

你夢想係咩?

讀緊咩？
有冇諗過前途？
長遠會唔會住係香港？
長遠有咩夢想？
Btw: 請唔請打雜

你咪唔好信

我 西好叻
請唔請人

你父親夠人做 不如絲打請我做嘢

認真 比D錢窮撚開飯

我係絲

做咩skip我,定我中左?定白加道？

喂 俾三兩億嚟洗住先得唔得 .

你堂細佬細你幾多？
90後？

個post應該好快推上1000

文興等

如果響司徒拔道 White Jade 影出去又真係 ip 都唔洗 check

比5千你買對mk yeezy

請得啦 要我做牛做馬都得 啲人成日讚我靚仔 十蚊斤

太遠啦

無聊r緊pat pat無嘢做

食過幾多條仔

多唔多仔追

tg freakwriting
乜都寫
有興趣嘅嘅話比啲生意我

暫時讀好d書 好好增值自己 為未來準備

我覺得唔多

讀邊間

你覺得你老豆係咪好吝嗇 通常有錢人都係 所以先咁有錢

利申：係百加道 某號 幫啲有錢佬 裝修

1條

比我請你食個飯得唔得

邊度讀書

但唔洗7分鐘 佢放左相上黎
我信部車係佢屋企樓下

覺得自己個樣似邊個明星

不過有三條出名嘅仔溝過

平平地 送架車黎渣渣ok?

咁靚女？

我都21 唉

可唔可以識下你
普通傾下計 想知你大約生活係點
無咩特別

點睇窮人？即係我地班地底泥

係咪處

利是錢幾多

唔得 全部自己渣

有錢靚女，人生贏家

做有錢人感覺係點？
都識唔少有錢人同窮人
覺得佢地諗野方式好唔同

利申：窮撚

可唔可以溝你？

利申：公屋仔想脫貧

可唔可以比幾千蚊我去個grad trip

仲有得食埋靚仔

一齊去玩 坐我架私人飛機

幫你手揸
揸埋你個份

你可以試下嘅

巴打都係英國讀書？請我食餐飯

靚仔之外。要搵到幾錢先可以與你拍拖

香港讀書

一個月有幾錢洗到

鍾意靚仔？鍾意咩牌子？服裝袋之類

可唔可以過十萬俾我 ,我想搞小生意

請你食飯ok?

現階段唔在乎錢 結婚可能想搵返個門當戶對 唔想父母擔心

影對波黎睇下

係咪網紅樣？尖臉？

anytime

咁資助我買

絲打你姓梁？
(唔講得，驚自爆 )

你會唔會自己洗頭

之前12月背包去旅行識咗個女仔，之後吹水先知道佢屋企勁有錢 我以為窮L 先背包

佢同我講話成年出去嗰幾日先自己洗。。。

同佢吹得耐覺得有錢真係屈機。。。比佢寸爆。

大家都21 好提子呀

此post已完

去salon洗頭

有冇啲朋友係比較冇咁有錢？

公平咩，有錢人同有錢人，窮撚同窮撚

我愛你，嫁比我

咁有錢基本想要咩有咩或者買起個人都得

有咩野係你無又用唔到錢解決？？

btw 真心想做個朋友

點解無人懷疑佢係整車呢

但係都唔會知佢係邊個,你話好似歌賦山咁大家左右都知大家係乜水就話姐

想請你食飯聽你分享平時野
可以的話請add我tg
@Lamnumber

或者就咁吹水都得
大你幾年

女 人生已贏一半
有錢 贏多一半

有錢人有冇咩場合識ig女神/真靚女？

想識你

我唔玩telegram架

住九肚山/九龍塘/半山/南區？
有無其中一個中？不過你地咁多物業，住邊都得

想讀好d書 讀緊邊間、咩科?
平時有咩娛樂 一齊玩啦 好悶啊

你去旅行，我跟出跟入做阿四得唔得
痴你飛機同酒店

ig女神視乎邊d啦 香港好多係雞 我d男仔朋友包嘅 真人無氣質

可唔可以借車揸 認真

真係

同佢講得多真係好sad
上流社會

鍾意去蒲嗎？ 飲野會唔會請D仔飲？

幫我影埋相 我要po ig

酸

自己收埋幾多cash係屋企
唔開車門影張車頭相好難令人相信.....

想擴闊圈子，點識你地班老闆？

得張咁既相咁都有人信 笑撚左
話唔定樓主做整車炸

咁如果可以我放低邊樣contact比你好

琴晚係dj後面玩得好開心呀 唔會嘅 通常男仔朋友開酒 自己有女仔朋友黎香港就我開台

擔擔抬抬。
打得
運動型
請我跟出跟入得唔得
唔使人工
去旅行帶埋我去就ok

咁假都有人信

咁有無工介紹下呀

有錢人圈子之間點識到對方？

希望上面果堆係假膠
如果真係覺得上網講2句野留個contact 講句我愛你
就食到有錢女既
我都冇咩好講

真係好撚嘔心
一句句咩真心想識朋友，約出來一齊玩
睇到都打撚左下冷震

Lm

姓江 ？

屌你老母
係架車出面影相
我係誠哥門口影相 我咪係誠哥倍一
映土

你咪唔好信 無人叫你信喎 你走啦

唔做雞既靚女呢？frd搭frd咁入有錢人圈子？

唔需要 出門已經有賓賓跟實

咁你開post做乜撚

識唔識港姐

要GPA咁高做乜

早午晚三餐食乜

你係誠哥個門口影到相我話你勁

我身邊都有有錢靚女

一個咁批鬥00後，又咁7嘅ust,識到有錢靚女⋯⋯

同超蓮熟唔熟

如果最後係釣狗公就好笑
上面都已經半打有多

請我食飯OK ？ 幾年無食過放題呢D

利申：靚仔

去邊間蒲開？
識得Roy？

有冇識邊啲明星

我個身分係學生 都想成績好架喎 有同學問我其實你讀書黎做乜 我想做好自己本份 讀書其實好開心

靠父幹有咩值得人葡萄呢？大家唔好咁膚淺啦

你請食飯，ok?

弱智
求祈有嘢可以證明你嘅尊貴身分咪得
車身相、車匙、會所會籍，有冇？
再唔係影下自己間房

唔透露

我想做生意，借幾十萬黎ok?-?
我都想跟你去旅行🤡

想係你身上得到10萬蚊 可以點做

咁你靚唔靚先

我都係批鬥00後架 連燈post勿認真

今晚見到架雙門Bentley
唔通就係你?

養唔養狗？我識自己去廁所

咪影咗架車囉 死智障

點睇大陸人

咁呢個post係咪唔好認真？

好想養狗

成班厹見人有錢就扯哂旗
上到床咪一樣係臭雞

請我食飯

利申,真人靚仔

養唔養多隻寵物？

點出名法透露下佢小小特徵

你老豆旗下公司有冇空缺？
我失業好慘

停車場求其影都得啦，大把牛牛馬馬
你開到車門影相，一係擺d資產上黎

好呀

咁你身邊啲人知唔知你咁有錢

原來你都有上😂

Lihkg突別多
一上吹水台
周街都係感情台開gp

覆左你兩次都唔理我

點解仲係唔回應呢?係鄰居？小姓劉

有料食到我先講

認真問
係咪處？
屋企仲有咩靚車？

以前讀傳統名校定國際學校？

你好正 上床好嗎

頂 我都想睇周董可以坐AA位

有錢女係咪好高鬥難溝？

陪你食飯睇戲吹水

利申靚仔

有冇聯絡方法？

超蓮係咪就係21

最近為左錢好煩惱，生活好唔掂
可唔可以借住500蚊俾我

絲打屋企養唔養狗
我好乖
識自己去廁所

你樣唔樣衰

夠唔夠

有冇投胎教學

個post 越睇越好笑

有錢又點？咪又係比男人屌

包唔包小白臉
3皮一個月夠曬

仲要周街都係你問我答
睇到自己咁高
咁撚想要存在感就出名出樣啦

唔樣衰 仙女下凡

1.樓主有無做pt消磨下時間咁？
2.樓主覺得上流社會d朋友虛唔虛偽？有無d真心朋友？
3.樓主平時去開邊度食野多？街邊小店果d會唔會唔去？

我靚啲

上流社會圈子唔大嫁靚女

食屎啦又靚又有錢

手字

有錢女身材係咪好啲

答下我

睇人啦

送到上門都唔撚食啦
你無你老竇做雞都唔掂

係架啦 咁點？ 我要簡既話排到落山腳都有得比我簡
你e d毒撚對住電腦打飛機啦

點解咁多呢d post,3隻馬馬主 然後到你 夾撚埋
Btw 你贏lo 屌

你其實有無諗過唔覺意望到個post嘅人可能會受到打擊？講真，有人可能會變得更加自卑，見到生活無憂呢幾個字，香港地又有幾多人有個屬於自己嘅安樂窩？
無論你吹出黎又好，係真事都好，總有人望到呢個post係會更加自卑，甚至令人妒忌。利申 唔係想挑起紛爭 只不過我個人睇法

太過有錢
會唔會覺得自己反而難拍到拖

有無黑卡啊

想睇下你衣櫃鞋櫃有幾大
買一件衫平均使幾錢?
怕唔怕第時有d唔知邊度黎既私生仔搶你既野?

養我

到底咁有錢 日常生活係做啲咩 玩啲咩 會唔會食m記 大排檔

嘩屌你老母啲口氣大到呢
有錢又點？個格仲衰過啲雞
你班厹繼續 我都係出返去先

tag都無個.

唔係話撐樓主
但似乎係你玻璃心左些少...

885-45-754-667恆生 1百萬 無言感激

屋企唔鐘意寵物 但都有兩隻係馬房 試過拉頭馬
但屋企都無去到

留返係到睇狗公好似多野睇D

關我撚事呀？ 大把人生活無憂啦 包括小弟

有三排 一張相好難影哂 有貴有平 貴嘅幾萬 平嘅幾十蚊淘寶 我會相信呀爸嘅

認真 窮到冇錢開飯，每日食個包

睇人既姐 好樂意係到同大家分享傾計 但見到你ed態度咁撚差既人 我洗乜忍？

平時去邊到食？三餐食乜？

我賣我個仔比你 5千萬就得

仲想點？ 有閪嘅肥婆上ig 搵厹一樣排到落山腳。有咩分別？ 可能你人生會有好多因爲你有錢而得唔到

做唔做朋友 得閒一齊去下日本shopping

可唔可以講吓細個嘅生活

好qq呀

咁耐都無人話手字樣衰

笑左，好撚野

同意，知得越多就會覺得越自卑
ps. 我覺得樓主係真有錢

巴打小弟富三代 來日本我帶你玩

可唔可以比幾千蚊我呢個窮人啊

唉 呢個世界公平咩

玻乜撚野心？樓主隻臭雞咁樣開post除左引哂班厹出黎吹奏佢之外仲有咩用？個topic名都開得串過人
重申多次，佢無佢老竇咪又係做雞做ptgf

細個呀爸呀媽成日帶我去玩去旅行 無咩地方無去過 依家小d啦 一般都係同d friend去

做朋友ok？
利申廢青

上面已經講過

問兩條都無1條答過我
又話你問我答

屋企身家有幾多？

咁真係好慶幸我有個好老豆 唔洗做ptgf咁慘 可以咁撚大聲直接屌7你個毒撚

係咪處？

邊間u？

讀咩科？

英文叻唔叻？

去過幾多個國家？

有幾多重國籍？

去旅行住咩酒店？

識唔識用八達通、搭地鐵？

去過深水埗未？

以前中學讀國際學校定本地學校？

DSE 定 IB？

身高？體重？三圍？

有冇追星？如有，最癲使過幾多錢去追？

住hall定屋企？

返學會唔會靠公共交通？

如果唔用公共交通返學怕唔怕太高調？

sor 冇追post

如有重複，求原諒

父幹真好

其實係咪無人諗過
有錢人都想好似普通人咁識朋友
有時真係可能屋企有錢影響哂

我帶你食好西

問多次 馬上覆你 太多睇唔切

有冇打過工？有冇打算做野？定接管老竇生意？

岩岩爬曬post
既然你有咁好既background
希望你可以做你想做既事
好多人冇你咁好既條件
你有就應該好好把握

唔想

入嚟諗住睇下幾有錢，
真又好假又好啦，
都係出返去早啲瞓，聽朝準時返工

樓主屋企咁有錢 生活開唔開心？

多謝 希望將來有能力為社會貢獻 幫多d人 又做到自己鍾意嘅嘢

富幾代？覺唔覺自己敗家？

咁老老實實
呢個世界有人有錢有人窮
人地講咩係佢既事
下下因為人地說話 (not subjecting anyone) 或者生活就影響自己情緒既
唔係玻璃心係咩

係咪無窮撚朋友？

你有無黑卡？

幾開心 不過讀書有時會有壓力 人比人 比死人

屌過幾多條女
有冇食過名星或者知名女

想唔想拍拖？點睇愛情

問多次。。

你有咩想要又用錢解決唔到？？

有無交心朋友？？

全家都有 得我無

自己同人比 定屋企人？

係咪真係會係屋企攪sex party
pool sode party
有既叫埋我得唔得

開呢個post出黎 d冇錢嘅人見到會點？一個二個恨樓主有錢囉，仲有咩意義？比你知道有錢人生活係點，你聽日咪又係為左份糧打工。又唔係要救濟有需要嘅人，只係更多人眼甘甘見到你生活無憂。其實你有錢唔洗咁張揚，你影架名車出黎證明你自己係個有錢人有用咩？
唔係話我發窮惡，不過我就覺得你咁做唔妥，係咁多。

請埋我食飯ok?

成大堆狗公諗住溝樓豬食老軟
做男人做到你地班人咁垃圾死左去算啦

咁你就幫下你老竇同你自己積下陰德啦
上黎哂命引厹有閪用咩？
我毒撚？我毒撚就柄埋打飛機啦或者好似啲厹係度低聲下氣問你野囉 班毒撚邊有勇氣屌鳩你呀？

張相加番個name tag我就真係信喇

求包養
申利: 25歲平民靚仔一名

平時食開D乜？ 去咩餐廳？

今年利事錢幾多

會唔會比D 同學知你家境？
你會點呃佢地

屌過幾多條女
有冇食過名星或者知名女

係咪真係會係屋企攪sex party
pool sode party
有既叫埋我得唔得

現實生活中仲有咩煩惱？
仲有啲咩係想要？

送兩百萬嚟洗

屌過幾多條女
有冇食過名星或者知名女

係咪真係會係屋企攪sex party
pool side party
有既叫埋我得唔得

你覺得普通人應該點樣致富？

成班垃圾踩底自己好撚嘔心

可唔可以過黎澳洲打救我

問多次
屋企有幾多億，大約

想要好成績 讀到心意大學masters

我180高 幾靚仔
可唔可以俾我同你出一日街
想知有錢人係點生活

又話做狗又話剩
好撚好笑

我都係睇報紙先知

樓主影黎睇下你個衣櫃得唔得

你就埋唔到手架喇

你點睇借你acc個朋友？
開埋啲on9 post
我想接近你個朋友

可唔可以車我返學

將來會唔會搵野做？定諗住靠屋企d錢過世？

好多人認得我衣櫃 因為太多靚衫

咁即係幾多

同埋你一個月幾多零用錢

我要真共產!!!!!!!!!

資助我
完成我夢想ok ?

做狗呢個好笑

沒有任何惡意 或者你地中間有人鐘意睇discovery channel探討1d你地唔知既事物 我係到開post原意都係無聊同大家分享傾計 比1d好奇心重d既人入黎睇 唔鐘意可以直接上一頁

睇到幾頁 留tg
心諗做乜鳩 男人老狗做得咁真係肉撚酸

呢位絲打就真係好女人喇
要屌要溝要娶老婆就搵呢種啦
樓主你呢啲就收皮返返去你個所謂既"門當戶對"既圈子含撚啦

對金錢價值觀係點？

絲打 我勸你唔好再惹起公憤 係香港要屋企咁有錢 唔係好多人做到
上流社會 圈子好細 真係唔好再爆料 好到低你會有排煩

俾多d你既財產我地睇
純粹想睇下有錢佬生活

有冇啲衫唔要可以俾我

假膠完

一日無name tag 我一日都唔柒信
咪FF咁多

樓主讀乜科？

sorry太多頁追唔到post

通常識呢d 嗰陣都唔會知道係有錢仔 or 女。
係之後吹開水先知

如果唔係就好似呢個post 咁

之前識嗰個，咁啱去到某景點，講開佢第2日同我去相同地方，先換contact, 之後吹開水無無聊聊先知佢好有錢，但冇樓主咁顛。

見到太子女日日訓到11 12點先起身，你都咪話唔自卑。

準備收皮

見到好多人葡萄

有個留埋bank ac.
佢怕唔怕d teller 仔返去起底笑鳩佢...

Btw
可唔可以送10萬比我買樓比首期

屌過幾多條女
有冇食過名星或者知名女

係咪真係會係屋企攪sex party /
pool side party
有既叫埋我得唔得

咩樓 10萬首期上到

我靚仔毒撚，係咪有得請食飯，純r下飯食

佢洗撚引厹咩
下下都鬧人係雞真係好低質

我想知你會唔會好少相對比較窮既朋友
你會唔會有個心態係就算識都最多hibye唔會做到好fd 除左由細玩大
對窮人會唔會有反應 即係唔好行埋黎啦果種 或者唔多so人
講真話 還掂上網無人知你乜水

樓豬係女

10萬銀比首期

都話係絲

樓主其實冇問題
係班柒頭降底自己價值抬高人地真係

自己小心啦 比人知你邊個 到時報紙，lihkg有排講

有無幫過d窮撚fd?
例如送層樓比佢

答埋我先收皮啦

又係度r呢樣r果樣 真係核突到呢…
啲厹真係唔撚用腦
如果樓主係真有錢既 佢會唔會係到認識你班毒撚低下階層呀 不過呢個閪女人又好識俾啲甜頭你班厹引鳩你地上哂水 又幾好睇

此post已完

你影兩個黎睇就信你

英文名是咪T字頭

簡單啲做個朋友好嗎？

樓主如果呢度會有人想r你so
你會唔會理佢地

唔會喎 唔會睇錢識朋友 由細到大都係咁

認同.
一日無name tag 我一日都唔柒信
咪FF咁多

咁你d 兄弟有冇試過

係咪會叫鴨/ 養小白臉
聽過有錢女玩到冇野玩
去做雞純粹為好奇
你有冇諗過

求樓主答

未答我

你話食過一個男
點解會食佢??
定你俾佢食?

笑撚死
樓主又屌得幾應棍

又話乜野做朋友
屌
肉撚酸到,做男人做到成隻狗咁要上網乞錢
拿拿臨打開個窗跳落去算啦

樓主我諗我識你喎

咁你d 兄弟有冇試過

係咪會叫鴨/ 養小白臉
聽過有錢女玩到冇野玩
去做雞純粹為好奇
你有冇諗過

有錢人生活係咪好淫亂

我知呀 好熟添

窮撚求助 他日屎都冇得食可否尋求樓主協助

你會唔會係屎坑到食飯,聽講有錢佬個屎坑都好睇過我屋企

差10萬呀
自己有蓄開

咁你d 兄弟有冇試過

係咪會叫鴨/ 養小白臉
聽過有錢女玩到冇野玩
去做雞純粹為好奇
你有冇諗過

有錢人生活係咪好淫亂

環遊左世界未

3圍幾多

估到樓主係邊個

樓主麻煩跟進下

差十萬好快夠啦
頂盡一年

你老豆有錢定我老豆有錢？

追左咁耐，都仲係想知究竟遲下會唔會爭產？

如果有爭產，你覺得自己分到幾多成

咁使乜叫人送
10皮野有幾難

樓豬應該住我格離 得閒做個朋友

講出黎lor

有錢人既人生 應該係點過

樓主係咪睇唔到???

估到我係邊個 message我 請你食飯

你係hkjc member，有冇有錢friends 想入The Racing Club?
Referral 比我加下分丫。

I’m gonna make him an offer he can’t refuse.

咦

承上， 咁你d 兄弟有冇試過

係咪會叫鴨/ 養小白臉

聽過有錢女玩到冇野玩
去做雞純粹為好奇
你有冇諗過

有錢人生活係咪好淫亂

環遊左世界未

3圍幾多

有幾多國戶照

咩國籍

投胎

再推

Full member 定racing member呀？
睇死你張卡係21歲前跟老豆名 唔係自己卡

扮乜撚
扮識樓主想r fd?

仲要投駐好人家

我都估係佢

所以咪金色

絲打有冇興趣出黎食飯傾下計

純粹幾好奇想見下絲打你真人

我92年，自問樣ok幾識搞氣氛

aa制／我請都ok(限$1000樓下）

地點就你／出到黎見到面覺得我醜樣／唔想同我食可以即走

咁多唔多人想溝你？

D厹多到

係啦 係佢啦
講野好低b架 上之去茶記

我都係二十一歲生活無憂
不過我屋企得兩層私樓收租 無你咁巴閉
日日就屋企打機訓 五六就老蘭
其實真係好撚悶 你點打發時間？

都係
出黎做野捱左八年
先蓄到
比哂出去又唔甘心

上車不是夢

做男人就唔好做到咁cheap啦

屌你老母
呢個post咁多狗公咁唔要面
想r so仲要限1000下
樓主請番你都仲得啦

有自己既窩係唔同d 既

你個名

承上， 咁你d 兄弟有冇試過

係咪會叫鴨/ 養小白臉

聽過有錢女玩到冇野玩
去做雞純粹為好奇
你有冇諗過

有錢人生活係咪好淫亂

環遊左世界未

3圍幾多

有幾多國戶照

咩國籍

點解仲會簡住香港

曾蔭權 ， 同埋 689係咪真係貪污

同邊個明星最fs

咪又係仲有幾十年要捱

可唔可以借十萬黎? 港紙

想r餐飯食，叫埋你老豆一齊食都得，係咪有得請食飯

唔好怕悶就得

承上， 咁你d 兄弟有冇試過

係咪會叫鴨/ 養小白臉

聽過有錢女玩到冇野玩
去做雞純粹為好奇
你有冇諗過

有錢人生活係咪好淫亂

環遊左世界未

3圍幾多

有幾多國戶照

咩國籍

點解仲會簡住香港

曾蔭權 ， 同埋 689係咪真係貪污

同邊個明星最fd

幾有趣呀個post 當知多d野囉 點解咁多負皮 又冇做d咩壞事 係咪太葡萄人地
利伸 窮

絲打包養我得唔得
180高20cm靚仔風趣幽默斯文有責任心

草食男
求包養

窮就要頂硬上架啦
我都供緊樓

唔知有冇人問過，你有冇真心朋友係草根？

姓吳？

算啦 我當佢真係有錢人好未 佢點會明民間疾苦 呢d垃圾無屋企做靠山 根本廢人一樣 有錢唔會去諗點樣建設更好城市 反而會更加腐敗 貪污

d人真係好撚嘔心

咩出黎食飯，真心想識你知多d你d野唔係溝

屌你呢個post咪你問我答緊囉

想溝人就出聲啦

加油

覺得自己只係從一個坑
去左一個更深的坑

識到絲打就唔洗一世做狗 自己諗

無計架 人地識揀老竇

老實唔怕講 我想

你有錢關網民撚事咩。

無興趣知呀。收皮啦。

仲有， 我理得上邊班on 9 真定假腸啦， 爭住奶人鞋底既你真係好撚柒好撚肉酸， 狗都不如。

共勉呀
巴絲打們

我都想
不過過唔到自己做埋呢d咁垃圾既行為

樓主死左

師兄有冇去開財經台

同你差唔多大 你既起點 係我既終點再前多九千幾哩

教我點做有錢人 可以不

利申 屋企身家8位數既小中產

agger

係咪有個細妹？

On9

搞生意？

利申：一樣

有冇追星

有錢周圍哂真係

過千萬都其實好好使
買兩層樓收租過日晨
半億以上更加可以等死

想r餐飯食下，想試下同有錢佬食飯係咩感覺

你睇下上面樓豬d留言得罪左幾多巴打
我都識個二世祖好似樓主咁串柒柒周圍得罪人

有冇人炒低上邊班死狗公既會員編號 做個狗公 list?

樓主呢

而家高登d 質素咁差
真係想問個d又比人阻
個個係度寫舒情文咁舒發個人感受
不如自己開post 9up 啦 ………

咪撚阻住問問題

我都有同感

佢都唔睇啦

咁多人羨慕 睇到啲留言應該都會幾開心 但無錢財嘅煩惱就叫生活無憂喇咩 我覺得人點都會有煩惱

收租過億都係用金卡？

冇呀
呢世人最大投資就係六合彩金多寶500蚊

邊有人阻你
樓主唔應你你賴人托咩

快D推到個POST1001算啦
成班垃圾厹

得閒過黎財經台樓post

我有話你咩

煩緊點日使200萬

一半半啦 揾到過10萬一個月既人又有幾可係打工

畢左業就要翻工 無得係屋企左少爺仔

食飯live都得，想r餐飯食飯

佢老豆咪白金卡
仔女金仔嫁咋

好呀
得閒教教小弟

再比d hints黎

不過我都想做d 成績出黎

係呀 所以我相信命運 注定係勞碌命

仔女有白金

師兄加油 ，訓先

係咪請食飯啫，有冇ifc自助餐食

你係咪追bigbang？請食飯就唔洗啦

人生目標係等死 但未係個個層次
如果老母投資唔係買乜柒乜 我應該可以等死

有錢人既仔女已經贏在起跑線
問黎把鬼咩，問完咪又係得個知既
有時間留返黎增值自己好過上呢d post

屌，啲人真係好撚肉酸
成隻狗咁，無哂男人既尊嚴
莫講話樓主係咪真係咁有錢
我係普通女人都唔會揀你啦

養唔養狗？想做你屋企隻狗 每日比個狗兜我 裝d飯餸 比張床我訓 就夠

樓主應該好鍾意bigbang某一個成員
Btw你之前個樣靚d

韓狗

定請食茶記

咪係 癡鳩線 比你溝到有錢女 咪又係幾個月貨仔 轉個柒頭打回原形做返窮l

記得唔好留telegram，我上次開post部電話變震蛋 你仲要係女

開估未

樓主有無睇過 ?

震強

父幹係咩行業

好好奇咁有錢嘅人真正生活會係點
雖然住有錢人區但自己唔係
但都無樓主咁有錢

冇你想像仲咁豐富

所以話樓主真係要搵個有錢既
無錢既好似佢地咁

好葡萄
Btw, 樓上巴打估姓江唔通係真
潛左水了

一有人估呢個就潛水
冇十成都有九成

有錢又點 冇錢又點 過自己中意既生活咪得囉同自己愛人一齊過 窮又好富又好 又咪係咁過

窮人思維

信你。

點解會上連登？有錢女會好忙social
可以俾我體驗下坐私人飛機係點麻

PS:靚仔過吳尊

貧賤夫妻百事哀
樓主搵個門當戶對係必須

姐係邊個
利申 唔識d有錢名人名

開名呀笨

變左小圈子post 了

頭等>私人 我覺得

對韓狗無咩太大興趣 不過top幾靚仔

幾時旅行

返生

唔好侮辱狗啦
狗都唔會咁樣乞

可以繼續估

始終個account唔係我自己 無可能長期望實
對樓上猜測只有一個答案：唔中
唔會蠢到自爆 當中有一半以上都係FF 所以各位唔洗再估我係邊個

屌你應我未 你老豆有無工介紹呀

此post準備收皮 朋友話要改pw唔比我玩

樓主點睇想r你著數既狗
仲有你分唔分到邊個真心對你定有異心
雖然你21歲

未聽過上流社會既人會鐘意D劣質韓狗野 果D乜野Big Bang咪出黎柒啦

頭等 搭飛機見過麻

自己開個囉

有神快拜 俾幾千我找卡數ok？ 又要交學貴啦

自己坐同見差好遠既，不過搭頭等好少後生仔

樓主真係好好彩，出生喺咁嘅家庭
要好好把握機會，做自己想做嘅嘢啊
我都想好似你咁生活無憂
喺我眼中，有架車都已經係有錢人
更何況係樓主呢個level
希望你咪做啲恃住自己有錢就串串貢，不問世事啲垃圾西女人
不過上得連登都應該唔係嘅（好似係）

請食飯未

當唔當香港係自己屋企？

一定唔會 我希連燈各位巴打絲打都身體健康除左個別

我20歲
洗唔洗我帶你游香港
見識真正既香港

同意 唉

另外 有個無理嘅請求
如果絲打可以借3萬蚊嚟就好

我知我好似喺度r錢r著數 好撚cheap
但無計 屋企真係好需要
呢個對我屋企嚟講係好大筆錢
如果我可以 我都唔會喺度r
而家我仲係中學雞賺唔到錢
之前返過part time
但而家唔返得了 影響到學業

唔得就無視呢個請求佢啦
我都係問下

老老實實
肉酸左少少

所以話 窮人真係唔好生仔/女
絲打他日請私人助理/工人/ptbf 可以上返連登開post請

邊個會唔葡萄
唔通話做窮撚先開心咩

想識樓主姐 不過佢已經話唔玩lu

🤔有錢女係咪難拍拖d

有無二手飯食
利申：有lihkg ac借

屌 上lihkg見到個有錢人就開口借三皮真係好撚肉舊酸
你估人地家下開善堂 同你有親咩
無錢可以問銀行 財務公司
你估問完個有錢人借完錢唔洗還咩
除非佢真係唔洗你還啦

可唔可以同你做個朋友 你送碟比我 我陪你打ps4

何超蓮上連登

好想試下坐靚車

屋企好需要 咁應該由你父母搞掂佢？
一個中學生無收入借完三皮野有無諗過點還
你依家part time又唔做得

到而家我都係唔柒信樓主
一定係FF

香港人既核心價值係咩？呢個post 答晒你

何超蓮91年架喎
26歲啦

文興我ok喎

和福道？
係嘅話我識你細佬

邊撚道？
係既我識你老母

好撚on9，你同啲行乞者有咩分別？
係咁有需要就去攞綜援啦

咁有錢開個post都要借人

咁多傻閪係到認親認戚
如果我係有錢人都得閒上黎撚下你地當撚狗啦

呢度好多狗

你就真係衝出黎啦
bigbang次次黎香港搞演唱會
何超蓮一定組二世祖團坐第一排
仲未計陳奕迅 容祖兒呢d一線藝人
唔好做井底之蛙 人地紅係有原因架

仙氣

可唔可以比D錢我去grad trip

屌肉撚酸到

sorry我真係好撚肉酸同on9
我收皮
我唔應該咁撚cheap喺度r人啲錢
真係sorry 大家唔使理我
繼續討論啦
唔想阻住大家

好撚假喎
有少少尊嚴啦港豬
利申 窮撚就黎要做ptbf交學費

你可唔可以改名? 影撚衰哂

樓主有冇想像過如果屋企突然冇曬錢負債累累你會變成點？

養埋我ok？

我鍾意呢句

樓主幫我買左2張軒仔演唱會得唔得

想睇貴嗰排

靠收租而又過億既其實唔多
你仲要睇報紙先知

本地炒家有幾多個

老牌家族？

點解唔去外國流學？學係其次，自由自在先夠爽

你生活有咩煩惱？
志向/目標/夢想係咩？

覺得自己影相算唔錯 交個朋友 何況你話自己都唔錯 我又冇model 又唔想同啲死龍友影
利申 : 絲 點聯絡

我就唔信啦

請唔請sp

雖然你語氣又真係差
但樓主擺明係個無經歷過 捱 呢個過程
你期望佢會有幾明白普通人？
字裡行間都睇得出佢係個大小姐啦
睇佢講野都唔多唔少都有係到曬命既feel
可能佢本人完全無咁諗/唔care
算啦 呢d post睇完咪得淡笑
反正你批鬥佢都無用 無謂激氣

你問我答, 真係唔好咁認真 好多假野, 當吹吓水.半信FF 吓都唔錯

關我撚事呀死臭雞 冇人想知呀

開喺創意台，就＂yu＂咗係創意嚟啦。
(唔記得點寫，sor)

有冇打過工
讀書唔使返工又冇錢 肯定讀得好好啦

有冇整過容

如果你講d野係真既 小心俾人知係邊個 唔難估

鐘意 seungri?

投胎囉 樓主都係靠投胎賺嘅

8位數字你唔好亂咁用都ok夠喇

身邊嘅朋友有冇窮撚？

乜野狗屎垃圾都開post
叻啦

利申：窮人

樓主 做個朋友ok?
想問你借5萬 面對面 真心
點聯絡你？見到一定要覆唔該

做個朋友即借5萬 又幾好朋友喎

你平時都係咁同人做朋友？

樓豬一係假睇 一係閪女人

睇完巴打同樓主開既post感覺相差好遠 欣賞你既價值觀 keep住

多謝

請唔請人做狗

好撚妒忌 真正享受人生
窮撚大部份人生時間已經比左份工

痴撚線 問同超蓮熟唔熟都話唔透露

係味讀女拔？

大學係咪ust

有無試過想做番個正常人，好似拍戲咁有錢仔客串扮打工，感受下乜野叫正常香港人生活。或者扮窮撚溝條女，感受下個種兩少無猜拍拖既感覺

收皮啦

比幾皮我得唔得

一齊去冰島啦

夠唔撚夠我kc哥有錢呀？

識唔識 tantancheung ? 可唔可以講下佢

支唔支持本士？港獨？
平時多唔多留意時事？
有無投過票？投左俾邊個？
純粹好想知有錢人係咪多數保皇
對於2017特首選舉有乜睇法？
如果有得投你會投邊個？

戇撚鳩 又借錢又盛 又約出去食飯見面唔岩即走 ptgf ?

支唔支持本土組織？香港獨立？有無捐過錢比佢地？
Why or why not?

借呢個ac開post用左幾錢

女拔先入ust 咋？
渣咖

仆街好撚酸

其實有冇諗過未來人生要點過,覺得自己坐監定人生勝利組?

9up到 成個post似樣既圖都冇張

車就有username
馬會卡就冇

而架車只不過係出面影

認真問
可唔可以平租個工廈單位比我
用黎搞音樂

認真？

比住兩千我買化妝品護膚品ok？

呢到變左許願post

點樣可add 樓主

個post比啲乞衣騎劫咗

有無自卑

求樓主令利記贏波

收皮啦樓主，理撚得你有冇錢，你係人格有問題

咁多狗仔同乞衣

識唔識某地方首富個仔 c字頭 覺得佢好型
但he 味濃

而家乜撚野都要post
生活無憂都要開post講
你生活無憂關我撚事

影吓其他車
利申車迷

認真問， 點解你咁有錢仲要讀書？同我地班窮人爭學位好開心咩

兩層私樓收租其實好碎料

乜撚野叫無佢老竇咪又係做雞做ptgf？
你老母做雞？

笑撚咗出聲

不如你同樓主食 我請啦

你好命, 我都無乜野好講
希望你會做多 d 善事
thanks

好多葡萄
做人最緊要識投胎
利申得一層收租，起碼唔洗捱

係女手字咁肉酸都幾罕見吓

佢個幸運王子呢

一個咁驚自爆既人又點會講真實年齡性別

認真可唔可以送1000$黎洗下

利申:窮學生

屋企有幢村屋收租
起碼叫有屋企有租收幫補下
唔係咩大富大貴
樓主求期開個post話自己係有錢人你班人就信到十足十
就算係 都唔好咁cheap啦 見人話收成億租就問人借錢
一d尊嚴都無 屌 依家窮到要瞓街等錢開飯咩

錢無所謂
但想見識下十分美麗

你當樓主係神龍咩
定黃大仙呀?
有求必應呀?
好心你地俾d骨氣啦

另外，同朋友諗住搞生意
如果第時有樓主咁發就好
葡萄

識唔識搭地鐵

啲厹真係笑撚到我
btw睇樓主講野語氣同方式似假膠小學雞

依個真

有時見到窮人會唔會有罪疚感

其實我好想知有錢人點諗野

我遇過嘅有富二代多數

係多數

都有極端嘅人格缺陷

不過可能佢地都唔算有錢，只係我太窮咁解

需唔需要男僕

請我做跟班得唔得

利申 高大，搬得抬得，面帶煞氣

呢期咁多扮有錢post

做男人做到班厹咁 不如死撚左佢算

唔炒高啲樓吸人血 其實冇咩人想理你地
希望你地有錢出錢 有力出力

咁既post 都推到咁多頁 咩事

努力做野算啦

係咪潛左水

留名等睇起底

人地做得咁辛苦先賺雞碎咁多
你乜都唔做淨係收租都搵咁多錢
真係好難會有動力讀書做嘢㗎喎
樓主咁多錢會點用／用喺邊
係咪每個月買衫都用百幾萬

有無諗過自己一個環遊世界

推到被起底

屋企有無司機？？？以前識得個有錢女認為所有人屋企都會有司機

樓主有錢女得來幾貼地咁。性格幾好。唔似大小姐。不問世事。 希望你好好利用自己優勢去幫社會有需要既人
唔使介懷連登仔講咩難聽說話

想唔想幫我脫貧
想就ＡＤＤ我ＴＧ fuckpussies2017

絲打 可否教授化妝技巧？

可唔可以借十六萬俾我讀書
再咁樣半工讀我好快死

真正有錢嘅會唔會係咁樣曬呀

教小弟投資

會, 點解唔會呀 ?

依個 POST 仲有另一個 ON 9 二世祖出過 POST 曬命啦

仲有人話好欣賞佢個心態

心諗, 係咁咪撚 ON9 呀

生活無憂, 諗既當然係點樣o係依個世界 show off , 向窮人展示自己有幾幸福啦 。

好心你班ON 9 仔, 窮都要窮得有尊嚴啦

你地唔諗下依班仆街有錢人背後, 係點賺錢既 ?
十個有錢, 九個都係剝削窮人先可以富起來

ON 9 得你地走崇拜依班魔鬼後代 ? 智撚障

喺度拍馬屁既廢物

1) 同有錢人做朋友, 希望人地 carry 你上位
2) 沾人地個人脈圈子, 從中得到擴大自己搵錢網絡
3) 仲 ON 9 既係, 想知道下有錢人點生活 , 完全係畀緊個機會班二世祖 show off 自己有幾幸福, 再意圖複製生活模式, 以為自己可以向上流

你班食屎狗 不如 日日去豪宅門口奶下人地春袋底, 都仲有可能有飽飯食既

好條撚咩，出到去做野人地唔知佢係有錢女既話人地又咪撚到佢仆街

都唔知有咩好問
窮西們唔係以為網上傾兩句就多個有錢佬？
我估樓主有錢極都唔夠我識既大陸佬有錢
淨係其中一奶有29間大圍車站上蓋私人樓

咪臭係

我唔撚相信 o係香港 / 中國社會
有錢既富豪係好人囉 講真

你估佢地唔係靠財技呃散戶既錢 ?
你估佢地唔係有份以老闆身份去剥削打工仔 ?
你估佢地做社企起家呀 ?

求包養

負皮

紅字 個位 ON 9 仔 真係 又天真 又智障

琴晚都係度 如果你係真係佢 send 個msg黎 如果唔係爆你大鑊

個個屌窮人冇尊嚴喺道跪拜乞食

冇人屌樓主

唔理係咪假膠

我當真啦

見到咁多負評

知咩事啦

樓主仍然不知自省

呢啲post

好多人出過

我都睇過唔少

冇一個態度差得過樓主

亦冇人收到負評多過佢

佢話就話到自己唔拜金唔係snob

但係當人地冒犯到佢

佢不必要咁好大反應

以粗鄙言辭反擊

欠個人修養不但止

而且細察其中

當佢「教訓」他人嘅時候

箇中憑據都只係金錢

別無其他

佢所有優越感都只係來自金錢

完

好多on 9仔

生死有命 富貴由天

認真問樓主一句 你人生有冇一樣令自己好自豪但係唔關錢事既事

咁你係咪想我叫佢落力少少聽大家屌佢。抑鬱到自殺先安落?
大家大力屌佢冇意思
人地個性格係人地成長環境造就出來
大家社經地位唔同好難明白
但我覺得那怕有錢人多一兩個係貼地少少。多點幫下人 都已經唔錯。
天真智障？係咪要跟大家口水尾屌鳩樓主先最撚醒先？

大愛

呢位巴打講得好啱
我咁落力屌柒佢其中之一既原因
佢冇錢既話真係什麼都不是

果啲人嘅心態注定佢哋嘅命運
以前嘅人嘅"尊嚴" 係見到人哋好，係諗辦法超越人哋

而家嘅人嘅"尊嚴" 係見到人哋好，係諗辦法講低人哋嚟保護自己嘅心靈

Btw, 個乜撚野沙田跑場有寵物個撚樣都係同樓主差唔多type 又係恃住有錢就串柒柒 俾人屌又係用錢大返人 各位巴打有時間過去幫下拖 不過就好多護士狗係果邊

佢係好景咋
唔係好品格

諗清楚乜嘢先係見賢思齊
有錢就係上等人？

有錢唔一定係上等人
但老老實實我啱啱追晒post
唔見到樓主品格有咩咁乞人憎
你話佢氣焰大? 又真係唔算

其實係你無啦啦屌柒人先
唔通要人笑笑口俾你鬧咩
點解你屌人就得 人還口屌返你就係人地唔啱串柒柒

老實說佢唔鐘意韓狗。我忍不住加左唔少分

巴打你講得有理。同時自己都唔好做呢種人

咪係囉 我成個post追 淨係見到樓主無啦啦俾人屌 仲要樓主一還口就係佢唔啱無禮貌 但明明係首先口出惡言個嗰先撩者賤

唔好意思

識唔識搵重點？

我唔係聚焦語調

講緊思想、意識

睇哂成個post 都搵唔到證明樓主係富二代

冇話出言不遜冒犯在先嘅人係啱喎

有來有往 同level 啫

都搵唔到邊度有問題?
你意思係話佢晒命？比一般人高級?
我肯定樓主有冇咁嘅諗法.

就算有都好正常喎大佬.
即係等於"普通人" 好著重VIP/黑卡呢啲嘢
都係在意個exclusivity. 都係覺得優越人哋人哋冇佢有.

如果要求有錢人要好似聖人咁先合格。咁係雞蛋挑骨頭

如果樓主唔係假膠既希望幫多d窮人、捐多d錢

代友回覆 見你地有人批評我朋友 但完全真係無厘頭 你地可以一句彈埋黎話人做雞比人屌 人地屌番你地一句我真係覺得無咩問題 先撩者賤 比人串到應一應就打論文博比人公審 公平咩？ 同埋好老實講 佢本人對任何人睇法都係一樣絕對唔會有睇唔起人既諗法 所以無必要係到作故仔
只係對某d人比較偏激 令外祝各位新年快樂 身體健康
此post已完

以身分爲光榮 vs 以身分爲武器

貴族 vs 暴君

Agger

連登仔思維：係女就一定係雞係公廁

仲有人話無阿爸阿媽就要做ptgf

你真係 ON 撚 79

人地有既係錢呀 , 你無錢都未自殺啦
你屌你兩句 你走去自殺呀 死笨柒

人地有錢 屌兩句會去自殺 ? 你 ON 9 9 架 ?

你咁撚扮野, 搏乜啫 ?
樓主畀左 WHATSAPP 你未呀 ?

智障 , 窮撚為有錢人擔心 ? 你個腦入左水呀 ?

假膠味濃

你話我打論文？
我冇侮辱過佢喎
做雞又唔係我講
何來俾人串到應一應？
一直都係旁觀者
咪亂入我數

你依種人 肯撚定 係二世祖 , 狗公 or 奶緊 有錢人鞋底既人
你班傻西咪繼續維護住 D 有錢人囉

係呀, 睇下佢地幾時放狗糧畀你地食

好撚好笑呀

絕對唔會有睇唔起人既諗法

唔會再一一回覆啦 邊d係惡意自己知啦 我都唔會咁無聊續個comment睇番 上得連燈就當惡搞post睇下算啦 無必咁認真 當然唔係話緊你

無追唒post，你quote句留言睇下

又來大戰post

求其入頭果個幾版已經搵到

又係喎
咁都叫冇睇唔起人

你點得出樓主係呢類人嘅結論??

本身都係無聊開post 9up 同大家9吹下 絕對無想引起任何大戰 所以大家無必要爲左ed無聊post係到噪 都係果句上連登,高登勿認真

我屋企唔窮但我唔係二世祖
我有女朋友，亦無諗住偷食 所以應該唔係狗公?
我無需要奶有錢人鞋底

點解講道理就係大愛撚?
激進窮人就係啱?

btw
同意冇問題
顯出同level 啫嘛
俾狗吠嘅
邊個會吠返轉頭？
談對錯咩？
講緊層次高低。

算
冇花生食

借 ACC 既 frd 喎, 自己開追故模式睇下囉

某一層, 有個 ON 9 仔問人地乞錢去 grad trip
有錢女回人地, 「好呀, 用我架私人飛機去」

無架, 邊有睇唔起人啫

我屌既咪就係依堆垃圾人囉
無錢咪咪撚去 grad trip 囉, 入嚟向有錢人乞 ?
你既尊嚴喺邊呀 ? 人地有錢人又回左咩呀 ?
就係依班窮撚 令到窮人從來都無尊嚴呀

咁你就收嗲啦

離地中產, 有錢佬 各有自己既所謂「道理」架
係呀, 窮撚 唔可以有 自己「道理」
你地個 D 先係真理呀嘛

有錢既, 放個屁都叫道理
奶鞋底既, 聞人地個屁都話香啦

呢句嘢若果由窮人講，大家會覺得佢講笑/9up
但由有錢人講就會變咗 睇唔起人

句嘢個context無變的。
只係有部份人睇唔起自己，成日形住人哋笑佢.

而家唔係人哋唔比尊嚴其他人
係根本自己就冇。

between, 我係同意係度乞錢嘅人係好討厭

您可以講道理呀
但你最近幾個回覆都無理據喎大佬
只係謾罵? 謾罵就無論咩人都無人聽架啦

樓主潛咗水
各位巴打起佢底

context
/ˈkɒntɛkst/

noun.

the circumstances that form the setting for an event, statement, or idea, and in terms of which it can be fully understood.

唔緊要，我唔打算討論"context"嘅用法.
若然你認為用法係錯嘅。冇問題.

乞食postis

你好 想唔想領養廢青？

樓主答下問題先啦
唔好理班柒頭

可唔可以同我做朋友

認真 唔係想r食飯 買野 咩借錢都唔係

但好想聽下你既故事 想聽下你地啲所見所聞

識過幾個有啲錢既同學 好中意聽佢地講野
佢地個世界同睇既野 諗法都同我好唔同
佢地啲態度都唔串 好有禮貌 好nice 又請動搵你
但我自己會唔好意思同佢地太熟

做個朋友可以嗎
Btw, 你係x蓮？

好矛盾

肯定唔係啦
樓主讀緊書
想gpa高

阿蓮一早畢左業

樓主可唔可以做我女朋友
我好好服侍

估唔到依家連登都咁多厹公明目張膽狗衝人
可見貧富懸殊真係好嚴重 生活真係艱苦
我都係21歲 下年畢業 無父幹
希望可以上到樓 比到好啲既生活父母
只要把握到機會 我信無野係無可能 不過首先要有機會

無機會都唔係無可能

好想樓主教我投胎

講得好

樓主報下平安……
好擔心

網絡世界鍵盤就係一切 開得post有d野要預左 仲要係連登

其實可能前面已經有巴打估中佢係邊個 所以佢先唔敢再回po

巴打們 快啲起佢底

認真一問，咁你有咩人生目標

既然覺得生活好到無慾無求 咁咪死左佢lo

做我女朋友ok?

見到咁撚多人奶鞋底真係好肉撚酸
最撚柒係個啲乜野話自己屋企得8位數身家係小中產，我屌你老母啦 入黎曲線扮窮想人地奶撚埋你呀？好撚心收皮啦 屌你老母

樓主，我將會追瘦你

你真係無改錯名呀

請我食m記ok?
我已經幾日冇食飯

請我去旅行ok
利申:靚仔

有無諗過用錢幫下呢個社會？

同問

請唔請私人助手?

我好窮，姐姐可唔可以做我女朋友幫我脫貧

樓主想唔想試下一生難忘既激情？

衰女我係你老豆呀 做乜爆自己出黎 你知老豆做咩生意架啦

幫我供斷層樓好無？

老豆係醫生？

絕對同意

樓豬，妳好，請問令尊點賺錢？

呢個post 好撚噁心
包括樓主同班厹乞衣

又係你隻臭雞呀？

lm睇穿煲

Link

請唔請司機？

想同絲打傾計 tg:yfung